香港用來炒樓奶共搵錢，傻的才當香港是家

香港只係用來炒樓搵錢
傻的才當香港是家

個個拼命炒樓
出賣香港奶強國

將來搵夠移民外國退休
竟然還有人當香港是家，真心是傻的

樂觀SIR，你會唔會移民呀

駁唔到